仲有無人記得呢隻超強後勁的馬?

真係勁到嚇死人